有冇人可以將呢個外國記者篇文章翻譯中文？

講乜

唔知譯得啱唔啱 求指點

好，無疑地我嘅說話被大陸媒體用以詆毀呢場運動。呢點我明白，但對於以為我想支持你地嘅藍絲/共產支持者：FUCK YOU！
首先我想講，我完全支持示威者升級行動，採取更強硬嘅措施以抗衡香港警方，政府和中共。
我嗰瞬間做嘅，不論對錯，只係為左保護一個人。
我要強調我十分同情/認同香港人嘅憤怒。呢一切混亂始終係由警方同政府製造出黎，係佢地令示威者開始持續升級行動以及暴力行為。 佢地嘅持續打壓同攻擊係無法忍受的。人們嘅憤怒係合理，並且想反擊政權。
我話過 “而家已經唔係示威，而係暴徒施暴“ 我至今仍然堅持呢句說話。但係理性嘅人應該可以理解我指嘅只係短時間內，小範圍內嘅一小群人，而唔係整個運動。而且我並唔係指佢地係暴民，只係當刻佢地嘅行動係唔理智嘅。只有非理性嘅人會推斷我指責全部人。
我澄清，我完全支持抗議者拘留佢，但係我地必須保留有條道德底線，即使係一場暴力革命中，將憤怒過度地發洩到一個人身上並唔係正確嘅事。留力對準政權吧。
我都想重申，我絕對唔認為係臥底警察打佢。示威者一直尊敬地對待我，佢地從來冇嘗試過攻擊我。 我亦唔認為臥底警察會作出咁嘅行為。如果打人嘅真係警察假裝成示威者，我都會被攻擊。
諗下：邊個標題對佢地黎講更好？
CROWD BEATS UP CHINESE COP
or
CROWD BEATS UP CHINESE COP AND WESTERN JOURNO TRYING TO PROTECT HIM
我都幾肯定佢地係示威者而唔係警察。
最後我認為呢次事件係錯誤的。 如果你地要選擇暴力，咁你亦必須選擇紀律。
我地之所以討厭警察係因為佢地冇守紀律嘅情況下使用大量暴力。
最後，唔好太執着於呢件事。
Stay united. 即使你喺戰術上有不同嘅意見，都要一齊行動一齊抗爭。

辛苦哂！推！